戴airpod pro 戴到耳仔痛

聽咗個幾鐘就耳脹勁唔舒服 ，有冇師兄都係咁 （用緊原裝細碼）

好正常

佢嘅design唔expect你戴幾個鐘

same here

咁仆街啦 我日日7點出門帶到11點幾 岩岩好冇電
差一個鐘 再keep住帶到收工

你翻咩工要4個鐘路程

我意思係7點出門去返工 返到都唔洗除低 就帶到11點幾
4個鐘路程仲點會返 痴線

有陣時㩒得太入會痛，但整體無乜嘢。

用返最基本個mode

用中碼大碼試吓
左右耳可以唔同size

鵝滿是快烙滴好耳痛

我同你一樣，最後用番airpod 2

上網見有人用耳綿，想試吓會唔會舒服d

長期帶headphone唔傷耳咩

樓主細聲啲, 你再講痛Apple 又會再nerf 佢個ANC 功力

你隻耳唔啱戴

換耳綿
如果都係痛
咁真係唔啱你耳仔

唔係綿先痛咩
填滿耳道

你應該要投訴降噪太勁，要求整弱佢

已經廢左好多

耳仔懷孕。胎動所以痛。冇事嘅。

去整custom倒耳模